聽日約女仔出街

問佢洗唔洗番工佢又話唔洗，問佢有無約男仔佢又話無，咁我約到佢既機會係咪好大？

但係要陪男朋友

兵

我下一句應該問佢
咁你得唔得閑呀？
Or咁我約你啦

冷靜D照下鏡
睇下自己個樣
同埋睇下你本銀行存摺有幾多錢先啦

世界好公平
如果人人都心想事成
會天下大亂

直接約
以我經濟 答你而啲 九成九約到

你問佢 我約你 男朋友唔會嬲咩 你要試下佢先得嫁 d女人好撚蠱惑

屌，佢話聽日有野做...

再約下次 約唔到就收隊
可以識第二個

佢無男朋友

食檸檬

樓主係咪讀socsci